係咪因為肺炎令到球壇大洗牌？

睇返五大聯賽，傳統勁旅幾乎全部廢哂，仲有好多時出現大比數
熱刺利物浦英超雖然叫排榜首，但係感覺隨時失分
熱刺歐霸俾人騎住
利物浦歐聯居然主場輸比阿特蘭大
之前仲輸阿士東維拉7:2
車仔換咗個龍都勉強ok
曼城阿仙奴李城歐洲賽ok不過英超變中遊
曼聯更加兩邊都唔掂
西甲巴塞皇馬馬體冇隊榜首
巴塞歐聯都ok 不過係西甲最差開季紀錄
皇馬西甲最近幾難攞分，同時準備踢歐霸
馬體西甲叫排第二 歐聯比拜仁大炒4粒
拜仁叫最keep到嗰隊，不過都已經冇好似上年咁屈
多蒙特德甲排第四，好多時輸俾弱隊，歐聯比拉素炒三粒
Rb德甲都叫勉強keep到，不過之前歐聯居然俾曼聯炒5粒
去到意甲，祖記有c朗都排第四
ac有伊巴又後生排榜首都正常
不過歐霸俾法甲里爾炒3粒
其他勁隊都去晒中遊
法甲psg唔再好似以前咁屈機
雖然榜首不過都好易失分
其他較勁隊例如里爾、里昂、摩納哥、馬賽隨時爬佢頭
歐聯都由上年亞軍變到出線都成問題
球壇出現咁大轉變，肺炎應該佔咗好大影響力

連亞冠都咁癲

勁旅賽程太密
所以其他隊偷到雞

夠唔夠岩岩神戶勝利船打排球咁勁？

未來三個月，市場將會大洗牌

武肺搞到隊隊嗌窮仲點洗

會有大量生意消失，但同時大量嘅人成為新富翁

馬勒當拿夠打啦-.-

等錢洗先會見到既賽果 唔明就算

可能有球隊想賺下外快

ac有伊巴又後生排榜首都正常

全北汽車 廣州含大出局

因為成堆99年仲唔後生？

連登仔開po放心了
聖誕快車全買上盤

樓主燈到曼都上返第4 頭5都係big6

入到歐聯淘汰賽未？